全民杯葛免費檢費, 以抗721指鹿為馬說法

很能㷫, 唔能去

正常理智嘅都唔吼

係班藍屍

721真相需要大家幫手backup

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

以低數字落柒婆面, 佢督數除外

兩回事黎
你咁諗好撚On9
盞俾人話無人做個檢測係因為721
但係初衷都唔係咁
係驚個我資料DNA送中
唔好模糊左個原因

721係要抗
但唔係用哩個方法

柒婆比左好多錢惠X、 百X, 買入大量漂白水, 洗擦2O19惡行

柒婆叫就唔去, 講完

無病無痛驗閪!

就算無指鹿為馬都杯葛緊，你覺得班友會安咩好心

叫柒婆驗腦喇

3萬再捽㷫全世界

杯就杯硬架喇，講到無指鹿為馬就會去驗咁

想多D人杯je

藍屍都唔上心
行動力0

藍屍為小利賣DNA, 屌

就係要咁樣 順手騎劫埋班藍絲 等班藍絲為表態咪去驗

打工仔去

唔去

有一個理由話點解全民檢測無鬼用

驗孕係咪可以避孕？

點到推低個數, 以回應柒婆惡行!